# 微信公众号文章在线编辑工具

原项目地址:[online-markdown](https://github.com/barretlee/online-markdown)

扩展之后地址:[WXMarkdown](https://gitee.com/yadong.zhang/WXMarkdown)

demo：[http://md.tinygray.cn/](http://md.tinygray.cn/)

### 扩展的功能？

- 实时预览markdown结果
- 可保存草稿

![图片预览](https://images.gitee.com/uploads/images/2018/0921/160145_98e76b1c_784199.png "TIM截图20180921160133.png")

### 如何运行？

- `docs`是已经编译好的文件，可以直接运行`docs`目录下的`index.html`

### 如何打包？

- `npm install -g webpack`
- `webpack`

### 如何自定义拓展？

修改完成后，在项目根目录下执行`npm i` 后执行 `webpack`，编译完成后运行`docs`目录下的`index.html`

### 如何使用？

编写完成后，点击“复制”按钮后通过ctrl + c复制，然后粘贴到微信公众号的文章发表编辑器中即可

### linux系统nginx不支持中文路径

```$xslt
yum -y install convmv
convmv -fGBK -tUTF8 -r --notest target
```
其中-f是源编码，-t是目标编码，-r是递归处理目录，--notest是不移动，实际上对文件进行改名，target是目标目录

### LICENSE

MIT. Thanks for @Phodal [@barretlee](https://github.com/barretlee).
